點解御半山贏臻臻咁多

有冇大西北友解釋下

御半山2 期 收票1200 超額10倍

淨係個名都尊貴啲？

御半山有唔少房半單位都under 600萬
元朗果個兩房640萬起

山山過千伙 瑧瑧三百伙都玩泳池 管理費少過6蚊當你贏

瑧瑧個位同尚悅嶺差唔多一樣咁西
隔離原築有shuttle去Yoho mall, 唔知瑧瑧會唔會搞到

嶺嶺行過少少有好多野食 瑧瑧真係望住堆村屋仔

嶺嶺完勝瑧瑧，行去大街八分鐘頸多餐廳
瑧瑧行十五分鐘得一間陳震夏中學

Band 5中學
有個小同入左呢間中學年年考第一都係升唔到大學

元朗武術學校

公認元朗最差中學？

頭幾名咁上下

73校網係全香港最廢閪校網

瑧瑧行過馬田堆村屋可以去到元朗泳池果頭, 有間百佳同埋幾間餐廳
不過瑧瑧同嶺嶺都係不了

嶺嶺去元朗西鐵近過瑧瑧去朗屏西鐵

邊度可以睇到校網排名？

元朗d中學全部出名差😂

我記得都有唔少英中架
不過屯門就真係多啲top中學既相比起元朗

元朗有信義，崇德，商會，鄉中喎

個個位行去劇院5分鐘一樣大把野食

10分鐘

唔入去